究竟係咪 On9 仔弱智仔先會睇熊仔頭？

條友拍 d 片 On9 到震

就係鍾意佢夠on9

系

難道要睇bomba咩 又嚴肅又正經

屌你老母死文盲
Show Blocked User - 光速銀桂

惡撚過共慘黨😂

走啦 5p仔

又黎懶共嗚

牛治係咪鐘意睇熊仔頭 次次佢出新片都見到你

米就系😂😂

Bomba打手轉移視線？

樓主講得好

屌你老母含撚啦柒頭字都唔撚識學人上網仲夠膽屌返人轉頭你阿媽生著你啲咁嘅戅鳩真係羞家